一人一個毒撚慶生日建議

去海馬公園
試撘昂平360

本身我research 過生日有既優惠唔多，太平山果d乜乜館近幾年去過，而澳門金光飛航優惠工作上都有機會去澳門

海馬公園近十年我都無去過了，而昂平360我從未坐過，請問大家有好提議嗎？

搭360一個人靜靜地幾好啊 又可以行下昂坪 仲可以順便去埋大澳 如果去海馬公園睇到其他人有朋友一堆堆 情侶一對對 自己又得一丁友 D機動遊戲全部都係雙數座位。。都係360段啦
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
生日快樂

算了*

聽講撘360都係跟唔識既人迫埋入一個車箱，應該跟你既靜靜地有出入，上到市集我想像到會有大媽自遊行

跳樓
唔死冇撚用呀你

考電工b牌

去火車站做電監工

試吓唔好電兩吓

你好醒？？
解釋下點解會有兩下火花，而唔係一下

利申：電工有濕鳩A牌

去考電工A牌